有冇人用過添加劑

你第一次用係架車行左幾km先用？
用左之後架車有咩唔同？
你地用緊邊隻牌子？
幾耐用一次？

我都想用，上網做左啲功課
普遍都話techron同redline效果比較好，但街鋪好似唔多見有
techron caltex油站有賣，但價錢差唔多係美國兩倍

techron個枝賣緊12X$

幾年前揸緊個部日產，成日間唔中因為積炭太多而冧轉數，見人話加左呢支野可以排走dd積炭，加左之後感覺好似真係排到d出黎

得閒踩下已經燒到炭

揸部1300cc仔行新界環迴返工 成日踩 無得唔踩